特務警察同軍裝搞delifrance

‪在上水中心見到3名軍裝
同兩個特務警察到delifrance
問話 以及落薄調查，
翻查資料「特務警察」為其他紀律部隊
調任人員 而藍色制服會有手臂臂章作標記，而圖中所示疑是入境處人員。‬
因為只得我一人影相
未及拍片 希望佢哋唔好再周圍搞事啦
而在蘋果落廣告的商戶
小心比警針對同搞啊

痴撚線

食啦

外資企業都搞 果然係戰狼

傻撚咗

發生咩事先

推

大力d啦喂，快屈店員襲警啦

止暴制亂只敢在街上無cam位置？

戰狗外交

即係咩事

入去廚房啦, 又刀又油又較剪, 成個軍火庫咁呀

俾狗搞唔代表係黃店，俾多啲資料先